好似幾可愛

[img]
圖片網址[/img]

樓主食狗肉 報左警

左邊賓周冇屋住

yes, you

神仙都企唔穩